請問有冇人係102上面見到一部iPhone

唔好意思 請問有冇人係102上面見到一部iPhone 部機手機套係費達拿 我已經開啟左丟失模式 如果見到可唔可以交番比車長或者call back番電話上面嘅電話號碼 感謝🙏🏻

推

推一推

pish